有咩方法應付更年期嘅老母

宜家：唔出聲任佢屌

太太口服液

給老母更多的愛

我可以幫一幫伯母

1) 走, 十年都唔好再見
2) 鬧爆佢
3) 先2後1

50路+BMI 26 啱唔啱

試下入佢中路

4)先1後2

走咗點鬧? 電話?

你要俾佢知，佢係更年期，當佢知道後，要吊咪由得佢

你應付到佢更年期，就自然會應付到腦退化等等老人病

十年後返去鬧佢

當初屌得你啱 真係死仔包嚟

Ok
蒙頭入閘